落雨渣車唔好渣咁快

唔係有交通意外就唔好啦

洗撚多謝咩，呢d仆街黎

記住入定油
唔係到金鐘就會無油死火架啦

真心？